澳門狗唔好再扮無辜啦，無地根本抵死

不多說
澳門人根本就唔抵幫
完全無認清今次災難個因
死撚左去啦